有冇手足做esg

想知呢行有咩前景
好唔好做 有冇錢途
感覺寫report好唔專好吹水咁

利申fg 做緊audit firm ESG方面既consultant

幾錢人工

知唔知你啲senior 幾錢人工

啱啱做咋未太知
15k起手咋 巴打你呢

我都想知前景
番左一年esg相關嘅工
有冇人可以講下

仲有無巴打係到想知多d呢行既野

巴打們可以share比小妹知嗎？今年grad諗緊如果入行有咩前途同埋點入行